當我對你的信任消耗到盡頭，我的移情別戀也是情有可原

有無巴打絲打有相關經歷？

做得好

試下溝通下 人地仲愛你

當你嘅可愛變得可一不可再

Control freak?

最好是一單還一單。對方點衰都唔會美化到你一腳踏兩船的事實。

佢係咪公主病亂發脾氣我唔知
但你係仆街比帽人戴係事實

移情別戀又好似同一腳踏兩船唔同

分手先再講

忍忍下就一世啦，做咩咁衝動？

笑咩啊

巴打有見地

一齊左2年我嘗試左2年